大家打括弧係....

(
(Test
(Test)
定
()
(Test)

？

打哂開閂 再打入面 即係2

打code就開括號自動畀埋另一邊，
自己打就打完內容先閂括弧

不相伯仲

先打括號，後打內容。

（ |
（） |
←
（ | ）
（Test）

樓主表達能力

(?)

{[()]}??????

你理解能力差咋

有時打（會自動比埋）

自己on9仲要衝出黎

“(“ “test” “)”
(test)

“(“ “test”
(test)

咁樣唔會易明啲

用iphone就（）然後字，因為打標點嗰陣係成個（）咁俾。
用電腦就係（先，打完先）

唔會